民賤聯電話訪問「引入海外醫生」

頭先收到民賤聯電話訪問
比著平時嘅我可能cut撚咗佢線
但因為佢話係關於引入海外醫生
所以我就聽下佢講咩
我發現佢個訪問有啲古怪
佢由頭到尾無定義咩叫海外醫生
（我嘅定義當然係外國返黎個啲啦，但民賤聯會唔會當埋大陸個啲都係我唔知）
問題係問你有無去過公立度睇醫生
覺得輪候時間耐唔耐
而家每3年就要畀醫管局再審核一次啲海外醫生
覺得有無信心
贊唔贊成佢地做夠5年就變成本地醫生？

如果大家聽到有佢地嘅電話訪問，盡量都做咗佢唔好嫌曬時間！！！！！！！

自推

自推2

三連推

四連推

五連

6連

7連

8連

9連

最後個訪問結果會被消失

唔係，係你呢個訪問自動視為無效取樣

民賤聯你點答都會 spin 成支持或無意見架啦

無架
我係照答咗先

唔是大陸來我讚成

唔好俾DAB做假！